日本有冇可以退稅既書店?

將會買上萬羊書同雜誌，最好係可以email去定既，怕walkin冇貨
重有羽田機場禁區入面果間可唔可以定書?

under 百貨公司果啲，可以group 埋一次過去櫃檯退，不過唔多

好方法

冇記錯蔦屋都有 tax free。

羽田機場買過，過完關買書一樣要稅。

如果係宅類既，animate大阪 + 虎之穴可以退稅

紀伊國屋新宿本店都可以退

信長書店

Check 完，蔦屋同紀伊囯屋都可以退，最後決定係紀伊囯屋落定，唔該晒咁多位

蔦屋(Tsutaya) 響大阪機場間鋪有得退稅，只要 5000 yen 以上，買幾本寫真返黎就夠啦 ~